---
title: >-
    شمارهٔ ۵۰۴
---
# شمارهٔ ۵۰۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ما به زور اشک، موج از روی جیحون می بریم</p></div>
<div class="m2"><p>چین جوهر از جبین تیغ بیرون می بریم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>منع ما دریاکشان ای زاهدان از ابلهی است</p></div>
<div class="m2"><p>ما گلیم خویش را از آب بیرون می بریم</p></div></div>